覺唔覺新界人拉低晒全港質素

新界通常都係得牛屎佬+新移民+窮撚
搭轉西鐵好似上左深圳一樣

覺

Agger

香港矽谷

樓主好波

精神分裂?

新界不嬲落後，好似返咗鄉下咁
利申:九龍撚

去元朗深水埗果d地方以為自己返左古代

覺呀
快D走唔好入黎住

影分身

住康樂園呀加洲個d呢

痴撚左線？

邊度最高質?

睇下新東議席分佈先

新東係全香港最識配票，反建制力量最強既地方

同意、睇著衫都睇到少少。

港島>九龍>新界
基本上係公認吧...

界限街以南先係英屬香港
以北？中屬啦你

天水圍比連登仔 話係垃圾地方

但偏偏 天水圍最多人投本土派

2016年立法會選舉

新界東
保皇佔34%
民主佔57%
相差23%

新界西
保皇佔44%
民主佔55%
相差11%

港島區
保皇佔39%
民主佔48%
相差8%

港島區咁多人投保皇 , 中屬啦你

認同

岩岩想講

覺唔覺樓主拉低晒連登嘅質素

利伸：住港島